賽後熱刺球員享用日式料理

勉為其難

摩狗又有得出街食飯

一早約左干地打冷啦